老麥叫全翼係人權！

有無搞撚錯唔比人叫全翼！

食左廿幾年，點解要無啦啦要逼人食雞搥

轉左大陸公司之後無好野！多人叫全翼，唔係應該諗下會唔會岀全翼餐/套餐加錢叫雞翼⋯究竟要咩屎忽腦先可以諗到不如Cut撚左佢？

富豪都食m記

你遮漏左

一次都未叫過全翼，我覺得翼同搥都咁好食！

yes 2種口感都試哂
佢唔比你叫全翼 咪唔撚好食囉
金拱門唔係你屋企開嫁

全搥萬歲

雞搥舊軟骨勁正

你都on9 唔比轉咪唔比轉
我去食刺身叫佢幫我整熟佢話唔得唔通又話無人權咩

其實個名叫脆香雞翼餐，正路係咪唔應該有雞槌

利申:叫開全翼

呢個post無人幫全翼撚

仲以為有雞全翼咁新穎

雞槌都係雞全翼嘅一部份

唔係脆香雞中翼餐

雞翼餐
雞中翼餐 (唔係剩翼)
雞全翼餐 (無翼尖)

全部都唔符合商品說明條例

正解

麥翼革命 正式啟動

冇全翼咪唔撚嗌

個撚個叫全翼啲鎚搵邊個食？

屌就係翼先好食

我夠知
但以後冇得再咁叫ma

唔好食囉 咁叻咪抵制M記
之前轉手 成班連登仔又話罷食M記

真係唔撚會再食

佢入貨入少d鎚咪得

我仲以為有得加錢轉雞全翼添

之前話罷食係咪平行世界發生既事

一直罷食中

Jm9

發現樓主

問問題嗰條友係咪弱智
其實真係兩樣都好食
你唔鍾意食鎚咪擺低唔好食

唔通我叫個餐, 唔想食薯條就要佢換樣我想食嘅嘢
唔換 = 冇人權?

叫全翼係人權

但係啲雞唔會生到冇鎚得返翼
擅用資源呀

還我全翼

雞槌先好食

屌你老母戴安娜都食M記啦

轉食巴辣雞翼

入少啲鎚咪得囉

不過老老實實 老麥雞翼真係細隻左好多
記得細個重係香港讀書既時候大隻好多
佢一開始加價都算，縮水都算 而家連全翼都冇得叫
真係幾仆街⋯

告佢違反商品說明條例

無得食全翼

垃圾金拱門

罷食。

罷食

決定罷食了
轉去食KFC巴辣雞翼
除非M記變返可以全翼

講還講唔好貼圖 見到啲脆弱雞翼就肚餓

有冇人食開全鎚？

屌老母
好地地又唔俾人叫

下 轉左大陸公司咩？
但點解未改名
btw仆街支那仔阻人叫全翼
小心世世代代生仔無屎忽生女送去印度俾人輪

屌你咪唔撚好食囉 巴閪閉

買兩盒咪得

比我 ，搥啖啖肉 ，雞翼真係冇呢隻feel

咁大間老麥唔識睇邊個好賣啲嫁

咪有4隻鎚

就係因為咁大間老麥根本唔需要就你班傻閪港燦

好快香港人就會習慣
營業額下降只係短期嘅事

個翼字好怪

雞翼先啖啖肉 係你唔識食

M記你開既咩

小弟文筆唔好，唔好見怪

睇到個翼字好怪

衝出嚟

我開始睇個翼字好唔順眼

咁咪唔好幫襯囉，一係喺M記門口lur地

i buy you
啲人話雞鎚係雞全翼嘅一部分
一係你就比撚埋雞翼尖我 唔好比位人入

轉去食kfc巴辣香雞翼

如果話雞鎚係雞全翼嘅一部分
你去街市買磅雞翼，有一半係雞鎚有冇問題丫

我以前會叫三鎚一隻翼

關乜撚野人權事呀
人地做生意比你換係人情 依家講明唔比換就道理啦 如果一間餐間轉左menu 唔通你又話叫舊menu係人權咩

你既人權係唔撚買

屌你老母多菜都唔得

新地多花生都唔比
發生咩事

反還反，用人權返真係弱智。

反還反，用人權反真係弱智。

人權又唔可以叫隻雞生多兩隻翼，你既權利係可以揀食同唔食。

利申 食開正常，兩槌兩翼

我都覺

Agger

麥記夠有人權唔比全翼你啦

有冇雞鎚撚

真係有人報左

應該會查

雞鎚

金拱門

本身有
宜家冇左咪屌囉
好正常啫下話
家陣少左選擇都覺得理所當然

嗰然賣左俾契丹管理無好野
先有板雞停賣
再有唔俾全翼
契丹人管理只會諗點樣管理令自已最得益，唔會諗班客受唔受

一日唔轉返有全「亦」，一日罷食

聖誕嗰日仲有得嗌全翼

都唔撚識做生意既
加四蚊轉全翼咪賺多啲

但全槌要減四蚊

2 邊都on99
2邊都唔抵幫

之前明明係部機到禁有全翼呢個OPTION

咩比起人情唔比起道理

根本就係契丹老闆想諗縮數

轉全翼就加錢都賺啦
唔識入少啲鎚架咩
雞翼成舊入口梅到拎返兩條骨出黎真心正

我叫全鎚都係為左食舊軟骨

根本倒自己米

有幾多人因為咁而唔買？心照啦

快撚啲罷食啦 on9港豬

佔領老麥

呢個好似同人權一啲關係都冇，但在消費者角度係應該要爭取（但佢唔比你好難告佢）

Btw, 樓上有巴打講食翼要食埋槌係同食翼要食晒成隻雞一樣on9，不過我都係支持可以轉全中翼

同埋M記好似有自己雞場，所以要雞身做扒/麥樂雞
如果雞搥賣到錢梗係唔會攞去碎啦，逼你買多盒唔好

雞翼好似係雞搥，中翼加翼尖，理論上佢比其中一部分你都唔算違反條例（唔通你叫燒春雞佢唔比埋內臟你就告得入咩（如果真係得我都想知邊單）

利申 唔換，兩樣都鍾意食

你去街市買磅雞翼，有一半係雞鎚/雞翼尖你都覺得冇問題？
你話佢個雞翼係雞全翼，但係佢又冇雞翼尖，點講都唔通

唔好講咁多，快d罷食啦

我冇話冇問題，我只係話冇違反條例
所以我係建議要爭取

食m記仲講人權？

頭先經過老麥不知幾多人

關人權乜撚野事？你係支那人？人權即溫飽權？

用下腦啦屌你老母。狗唔閪搭八

雞槌唔係腳下脾黎咩？

客會唔會反就唔知
不過班staff一定支持

呢家食雞翼餐
得2隻翼真係好唔夠滿足

買兩盒，dup左d鎚佢咪得

你係即刻駁嘴個friend？

麥記見連登仔咁反感肯肯定即時鳩縮啦

垃圾po都咁多正評

比我唔撚忍喇 仲食M記係狗

人你老母